寵物小精靈博士入一入嚟

因乜解究椰蛋樹有龍屬…

舊版無架 無啦啦阿羅拉形態有
九唔搭八

要問小智老豆(阿羅拉型態)

同熱帶龍混左種掛

有呢個可能，但熱帶龍咁大條屌椰蛋樹…

點解噴火龍唔係龍系

mega咗咪龍系

點解鯉魚龍係飛行系

點解你呀媽係女人系？

點解肥大唔係肥系？